Grant Loan無知一問

有冇Ching知2019/2020年度嘅TSFS係幾時開始接納申請?

利申依加讀緊year 3，搞過3次grant loan都係唔太清楚程序

上官網睇好難咩
再唔係睇返上年幾時申請咪得

佢有公布開放申請嘅日期？
我見到嘅淨係得截止申請日期

總之唔會咁早有得申請

你覺得屌窮撚好威咩？
收皮啦

我宣布統計處係最煩膠既政府部門

喂咁撚有錢都要打工？
企開d啦死窮撚

grant唔洗還架柒頭
grant同loan英文都唔識？

每個月還一千幾百都收皮，條友到底有幾窮

你百步笑二百步添啦
打工狗笑人窮撚係咩心態呀

佢肯定唔撚知loan有得分25年還
仲要得1%年息
打工狗笑人窮撚

上網睇下
好似有講到
記住草定d銀行月結單
唔係既話問銀行拎會好煩 又要比錢

搞過幾次都唔清楚程序勁
自己google啦 好易搵

玩批鬥
玩階級鬥爭
你仲撚似蝗啦屌

你咪繼續吠
聽日返工比老細屌啦柒頭